実行時リージョン解析による動的言語Rubyへのメモリ割付け最適化
===

# 背景
## リージョンによるメモリ管理
- lifo
- スタック割付
- ヒープ割付

## リージョン推論
型推論を拡張

## リージョン解析
data-flow analysisに基づく

## 動的型付け言語に対するリージョンによるメモリ管理
* 実行時リージョン解析

# CRuby
```
YARV -> MJIT -> (C) -> native
 ^                      |
 |                      |
  -----------------------
```

MJITのコンパイル前に解析､結果を用いてMJITからCを生成

# アルゴリズム
抽象解釈

# QA

